住公屋好自卑

每次講自己住邊都好唔開心
唉，好想住私樓

連登住公屋果班好自豪 搵佢地圍爐

痴線，你同學住九肚山㗎

屌你老母咁撚樣都自卑係乜撚嘢心態？

樓主串尻你

點解會自卑

買咪得囉 洗咩租

好想住公屋

臭雞

自乜撚嘢卑呀？我有個中學同學住海麗邨住到冚家移民去美國，點睇？

邊區 幾大 幾多個人住呀

住公屋 都好過住劏房，>住親戚屋 >坐監 >路宿

比心機囉

真
係大學唔敢同人講住公屋

住公屋最慘係學識同見聞同人相差成個維港咁遠

而你老豆老母覺得冇咩問題

你自己認為姐，大把人住公屋

唔洗住劏房, 又唔洗租樓熬貴租

係
小學大家都係公屋就覺得無咩問題
到中學去左同學屋企玩
去左一間叫爾登華庭既地方
屌你老味 到而家都仲記得叫咩名
靚到癡q左線 入去又大 個景又成坐山綠油油
個廚房都已經靚過我成屋

之後都唔比人知我住邊

人既價值又唔係得樓既
學多d野見識多D發展自己既價值啦
再上連登再同人比較你就真係收皮架啦

知唔知而家排公屋要排幾耐？幾多人等緊？